2019先入坑睇《明星學生妹》會5會太遲=.=

其實我無睇過μ's
系5系好好睇，e+睇會5會太遲？ - -

下咩嚟，我剩係識粒拉==

h動黎？個名咁得意

肥絲一死 啲字就出番晒黎

明星學生妹都唔色好打有限-v-

小朋友卡通片黎- -

有無ller推薦下邊個live好睇

=.=

記得唔好睇live 因為唔同曬樣

唔好google新田惠海

畫風唔同姐- -

鍾意睇無啦啦偶像

好大波

聲優唔同曬差太多年

有無live？me想睇2.5次元

ed都好正

用著bilibili就別當反動派- -

太黑食唔落
當年睇完發惡夢
btw, 幾時返上古post

邊個召喚我

可以睇K ON 先

原來係賤種死肥仔

屌你老母臭西潛左去邊啊？
你老豆老母幾時入土？